<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<application>
 <id type="desktop">photocollage.desktop</id>
 <metadata_license>CC-BY-3.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>PhotoCollage</name>
 <summary>Graphical tool to make photo collage posters</summary>
 <summary xml:lang="de">Grafisches Werkzeug zum erstellen von Foto-Collagen Poster</summary>
 <summary xml:lang="fr">Outil graphique pour fabriquer des posters en collant plusieurs photos</summary>
 <description>
  <p>
   PhotoCollage allows you to create photo collage posters. It assembles the
   input photographs it is given to generate a big poster. Photos are
   automatically arranged to fill the whole poster, then you can change the
   final layout, dimensions, border or swap photos in the generated grid.
   Eventually the final poster image can we saved in any size.
  </p>
  <p>
   The algorithm generates random layouts that place photos while taking
   advantage of all free space. It tries to fill all space while keeping each
   photo as large as possible.
  </p>
  <p>
   PhotoCollage does more or less the same as many commercial websites do, but
   for free and with open-source code.
  </p>
  <p xml:lang="de">
   PhotoCollage erlaubt Ihnen das erstellen von Foto-Collage Postern. Es
   generiert eine Zusammenstellung der Quell-Fotos zum erstellen eines großen
   Posters. Die Fotos werden automatisch arrangiert um das ganze Poster zu
   füllen, dannach kannst du die endgültige Anordnung noch ändern, Abmessungen,
   Rahmen oder tausche die Fotos in dem generierten Raster. Anschließlich kann
   das fertige Poster-Bild in beliebiger Größe gespeichert werden.
  </p>
  <p xml:lang="de">
   Das Rechenverfahren generiert verschiedene Entwürfe welches Fotos palziert
   mit dem Vorteil den ganzen freien Platz zu nutzen. Es versucht den ganzen
   Platz auzufüllen und dabei jedes Foto so groß wie möglich darzustellen.
  </p>
  <p xml:lang="de">
   PhotoCollage tut mehr oder weniger das selbe was viele kommerzielle
   Webseiten tun, ist aber frei und kommt mit Open-Source Quellcode.
  </p>
  <p xml:lang="fr">
   PhotoCollage permet de créer des posters de photo-collages. Il assemble les
   photos qu'on lui donne pour générer un grand poster. Les photos sont
   automatiquement arrangées pour remplir le poster entièrement ; vous pouvez
   ensuite changer la structure finale, les dimensions, les bordures ou
   intervertir des photos dans le maillage généré. Finalement le poster final
   peut être sauvegardé en n'importe quelle résolution.
  </p>
  <p xml:lang="fr">
   L'algorithme place les photos dans un maillage généré aléatoirement, en
   remplissant l'espace libre. Il essaie de ne laisser aucun trou, tout en
   gardant chaque photo aussi grande que possible.
  </p>
  <p xml:lang="fr">
   PhotoCollage fait plus ou moins ce que beaucoup de sites web commerciaux
   font, mais gratuitement et avec du code open-source.
  </p>
 </description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default" width="800" height="450">
   https://github.com/adrienverge/PhotoCollage/raw/v1.2.0/screenshots/photocollage-1.2-preview.png
  </screenshot>
 </screenshots>
 <url type="homepage">https://github.com/adrienverge/PhotoCollage</url>
 <updatecontact>adrienverge_at_gmail.com</updatecontact>
</application>
